唔該唔好再叫佢地今日去POLY用民意救人

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

Poly可以有幾混亂，大家都知。

一陣有機會一下DQ哂，你知正苦做得出

所有被捕人仕都要救，但唔好叫佢地宣誓都未宣誓就衝入戰場送頭

push

救人好多方法

衝入去係其中一個

但係利用民意 合法地靠近理大同警方交涉
不失為一個方法
至少顯示返民意比啲壓力政府先
有冇用係另計

可以請大家出聯合聲明，唔入poly但係附近交涉

問題係班狗

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

區議員係唔洗宣誓咖
讀清楚先衝出黎啦
一當選極速割𥱊呀

推

再叫人救人就係鬼

驚就唔好選

要衝不如就咁衝，選係用另一方法既戰鬥

有人答問題係班狗

咁你咪要佢地衝？救有好多方法，點解一定要去Poly衝之後比狗咬？

用聯署都好

有種咪DQ
全個地球睇住
今次大勝，最重要係表態，係唯一一個公投機會
你估個議席真係好重要？
而且多區贏幾條街，重投只會更大民怨